Pour lancer l’IHM, il faut lancer le programme, vous choisissez ce que vous cherchez dans le menu déroulant, il faut ensuite rentrer votre rue (ou avenue…) et ensuite appuyer sur le bouton « afficher carte » puis aller dans vos documents pour ouvrir votre carte sur un navigateur internet.